賓穎咁淫亂 之前拍森美旅行團嗰陣有冇叩森美房門？

Jeh都冇剩

追住叔叔含

Btw果個唔係麥美恩？

森美咁撚醒
點會受吖

上鏡都係咁姣森美

成日見森美粗聲粗氣鬧返條姣婆
森美咁撚醒唔會落搭啦

同埋森美唔受都唔代表賓穎唔叩佢門

森美好似好愛佢老婆喎
講佢老婆講到喊，真情流露
唔似會受

個仔及住，想食都無得食

係都幕後監製/導演啦

對住公眾當然話愛，背後係點我地點知😂

等聽聽朝節目

森美型到

講到喊，又冇人問佢老婆，係佢自己講
佢平時好少提佢老婆
唔似扮野

肯定唔會講啦，佢靠把口搵食，如果咁大嘴巴以後仲有鬼人搵佢做野

似係偷食完發覺對唔住老婆先喊啦
如果唔係點會無啦啦喊

森美一定唔Show佢啦
醒目仔

有仔女既好少會偷食啦

條女好樣衰

人夫，mola mola

諗起龔嘉欣叩腎仔門

有得揀，要麥定黃？

黃

邊忽大波

森美老婆正過賓穎咁多
應該唔會食呢啲粗嘢

心穎麥米兩個追擔
擔唔到就啜lin
一晚真係唔知射幾多次

有丁子朗仲食乜嘢賓穎喎

有小朋友，即使幾精蟲上腦都好，都有多個包袱壓一壓先。
冇小朋友只得老婆，感情淡左精蟲上腦最多咪離。

又真係順眼好多

唔係個個都賤人仆街既
森美咩人都見過，個人有智慧，後果同得著佢識分

我諗未必 全城熱話如果唔講就顯得佢地好廢 不過會抽下水

點會唔講
佢最鍾意扮愛情專家
實同Marco研究點拆先係最佳方法

一定唔會 你估佢未衰過

如果拍到門就肯定會食㗎喇

同你一樣諗法 有Marco就肯定抽

食左都不會認
無片更加不理

森美咁都唔叫大波？

全程姣到出晒汁
搞到同團高ling都好老尷咁

森美之前先有篇文章
話男人出去滾其實冇問題
識得返屋企就得
你話呢

討論緊:

大把有見識叻過佢既人都奶過野啦
我最多都係話佢唔知會唔會中招，始終我又唔係私底下識佢，就算識，大把人偷食都係估唔到
但一口咬定佢唔會奶野個d真係信晒幕前d形象

而家再睇返呢單新聞真係得啖笑
隻雞穎好撚作狀

最想非禮女藝人選舉

對唔住呀師兄

拍呢個節目最少去1個星期啦
成個星期點忍呀，唔通真係喺房打飛機咩

森美大波過D女 好心佢地反省下

依d最多叫口沒遮攔姐，佢講野一向都咁出位嫁啦

冇 人 知